［北韓又撚狗］炮擊天安艦主謀 將出席冬奧閉幕禮

南韓平昌冬奧將於下周日（25日）閉幕，北韓將再派代表團出席，當中更包括勞動黨中央委員會副委員長金英哲，但他被指為北韓炮擊天安艦事件的主謀，引起爭議。

北韓作出通知，將由金英哲率領高級別代表團赴韓參與冬奧閉幕禮。金英哲被外界指為天安艦事件主謀，亦是美韓單邊制裁對象。

但南韓官員向韓聯社表示，金英哲此行是旨在祝賀冬奧成功閉幕，且韓方對天安艦事件主謀仍未有官方定論，故預料會接受北韓提議。

此外，美國總統特朗普的長女兼高級顧問伊萬卡（Ivanka Trump）明日會訪韓4日，與南韓總統文在寅會面，並出席冬奧閉幕。

左膠寅真係冇撚用

都唔明點解要熱情款待一個靠自己接濟嘅鄰居
北泡參唔參加都冇所謂啦

因為佢老豆老母係北韓人

請個強姦過你打劫過你既賊黎你屋企食飯

唔打都無理由好似隻狗咁款待敵人

我覺得佢係想對 北韓 放出善意
然後令北韓自己 放棄發展核武

如果成功既話, 咁佢就會係 近十年最偉大既韓國總統

可惜...............北韓 咁容易比你收服到咩

啲邊境心理戰廣播轉晒做北韓代表團訪問
同泡菜冰球隊
讓愛與和平佔領平昌
好讓平昌奧運變平壤奧運

南韓真係垃圾